929好似有奇遇, 想問一問做乜事

929發夢
記得好似係大概六點零左右 駱克道已經好多狗
咁灣仔菲林明道條行車橋岩岩有幾架狗車駛到 (仲燒緊)

所以d人就沿住駱克道散去銅鑼灣咁喇, 本身大家都係嗌緊1212咁行...
點知行到半路, 無喇喇有人大叫, 時代廣場有狗比人獅鳥,要大家去幫拖??!!
之後成條街既人一齊拔腿就跑
後面d人唔知你地做咩, 有D follow唔到

想問下係做乜事?? 咁樣講完搞到其他人9跑真係好咩??去到又明明乜事都冇, 到底係邊度有狗比人獅鳥?? 好想知